（自由行拜拜）九展E-max 變身Outlet 「做返九成本地客生意」

合和（054）資產管理有限公司董事梁庇世指，旗下九龍灣國際展貿中心商場E-max因應自由行旅客銳減，去年把近萬呎面積轉做散貨場，10月起更正式搞品牌Outlet（特賣場），希望藉此吸家庭客，「做返九成本地客生意」。

E-max於 2007年完成翻新工程，正值自由行風光之時，梁庇世感嘆：「以前我地高峰時，一日有100架旅遊巴喺門口，但最近幾個月只得10至20架。」

…………

E-max第一期Outlet已營運近半年，……以中檔為主，如Gap、Folli Follie、Cotton On等。

………E-max正改劃近12萬呎、原本屬名車展的地方，作擴充第二期，料明年暑假開業。

講真去emax都係睇戲
個outlet又細又唔好行

咩叫做「返」, 唔係睇show睇戲既有撚本地客專登黎?

我去emax貪佢睇戲泊車優惠唔係都唔會去

新開條食街幾間都麻麻

攪歐特萊斯

低能~~做家庭客生意點會仲搞特賣場，你搞返層親子餐廳，
或者成層做小朋友Playhouse就吸引到家庭客。

琴日我都係因為帶小朋友去大樹先生，先第一次去左荔枝角果個D2 Plaze

不了

愉景新城翻生就係例子

BTW D2大人細路都好岩去 最緊要多本土野同間中搞市集

又或者n 年前尖東嗰個小熊國咁
搞到d 小學生都知既，會lur 阿爸阿媽去既，咁都有得執下

生意差先話做返本地客

去睇戲好正, 閒日去=包場

個個商家佬都係咁。

不過本地客好多都轉去外國消費啦

去megabox唔好,EMAX個場都唔撚好行既

有邊間唔係包場
圓方個間都空啦

搞掂個廁所先講啦

我上次因為有免費飛都係平日早場去睇LEGO，
結果全場得我一個，好似Batman咁一條友睇戲........

megabox假日泊車簡直係地獄

窮撚搭shuttle

以前去都係因為有保齡打，自從無左個場就不了

我個fd都話mega box泊車好on9
轉到上天台泊車

以前貪佢新過淘大, 又唔算太遠屋企先特登去碌齡
嗰邊又冇嘢食碌完次次要去第二度食
冇齡碌真唔會特登去

入面專劏蝗蟲
屌那星 D大陸朱古力賣幾百蚊 入面十足十羅湖商業城格局